[新一年祝大家心想事成] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立吹水區[1198]

樓主零課有c朗

其實都課左$100

卡叔

屌你老母又話瞓覺

訓覺=上床玩電話

牛年一定牛！

牛年行大運

當初仲以為係法卡奧2.0懺悔了

新一年祝曼區所有巴打絲打身體健康心想事成萬事如意大吉大利財源廣進
讀緊書嘅巴打絲打，祝你哋過3爆4
做緊嘢嘅巴打絲打，祝你哋升職加人工
Plan緊去移民嘅巴打絲打，祝你哋一切順利平安
最後光復香港時代革命

當失業嘅冇到

讀緊書，讀完
做緊嘢，升盡
plan移民，無望
一樣都唔中

光復香港唔知仲等唔等到

大家唔好俾d 反曼影響到，amad 當年得12歲，俾人蛇蛇頭賣豬仔去意大利，簽文件扮有意大利籍父母等佢可以去踢青年軍

呢d 賣豬仔係非洲／南美好common，蛇頭搵好多有潛力又窮嘅細路，賣去歐洲踢波
好彩扑中一件明日之星，佢地有哂約可以拎部份轉會費／週薪

意大利足總咁樣去罰amad錢其實係好離譜
大佬簽個陣得12歲，點有可能要揹法律責任

曼事勝意

BTW祝學友情人節成功搵房爆

隻傻閪西摩呢期出晒名，唔駛認真看待

唔好咁灰啦熊餅ching,呢一年一定有一樣會中嘅

咁祝失業嘅巴打絲打，新一年一定會搵到工

祝咁多位心想事成

武肺搞到成年都好似白過咁

上年呢個時候仲撲緊口罩漂白水

咁係既武肺真係害人不淺上年呢個時候小弟正正要準備考DSE,結果由新年假Online teaching 到開考前，仲要比俾個仆街教育局條撚屌局長撚鳩我哋，開考前一個禮拜先話延遲，不過新一年會好過上一年嘅
有時又唔好太悲觀，老土啲講句 世上沒有絕望的處境，只有對處境絕望的人，有時個人都要樂觀啲嘅

八強打李城

on9作客李城

抽中作客李狗

般茅竟然唔係對鏝

everton vs man city
bournemouth vs southampton
leicester city vs man utd
barnsley/chelsea vs sheff utd

FA Cup 6th round Draw
Everton - Man City
Bournemouth - Southampton
Leicester City - Man Utd
Barnsley/ Chelsea - Sheffield Utd

又打硬野

哇 上年dse 好後生

又作客李城
保送軌

過到都9成又要打車
鏝就打修咸頓

好過又打曼城

四強

祝各位曼區手足平平安安

又打硬仗 sob 籤運真係不得了

過到梗係又打鏝4強輸啦

????

呢個問題國際足聯係要諗下點拆

有太多無良人士扣留咗班小朋友護照去威脅佢地踼波去做搖錢樹
Diallo好波先叫逃過一劫

咁就一年 香港不進則退
希望新一年大家好似我曼咁慢慢進步！

真係咁岩撞正咁橋，尼馬係剛剛既比賽受傷要休養幾星期

祝各位曼迷曼事勝意 咩財都就手 身體健康

牛年大吉呀各位！

新年快樂！

fucking Leicester

咁撚寸
妹巴又唔係話非留不可

牛年睇左hehe片未

祝大家新年快樂 心想事成

D 清恭喜發財

新年快樂

新一年雪雪聲

邊位 冇波

難得有港女拍J住先

對腳唔差

又誤傳左一年

新年快樂 心想事成 萬事如意

星期六終於唔係四點

🐒好驚呀 好多牛牛呀

應該講緊肥閪經理人

我曼係星期日

反福黨黨徽

佢真是想走咪買返SMS代佢

星爺咁敢講呀

馬+錢換

但係佢今年黎緊都29歲

印5張派比你d黨員

祝大家財源廣進

佢Dm 左👌🏻🙏🏻

前排so9先話傾續約
轉個撚頭又炒番熱個轉會

條肥鳩想賺鳩曼傭金呀

兒子當Park係大佬，唔知會唔會聽佢講黎我獌
兒子應該仲有四年高峰

靜到

好一隻華舒福 貧民都愛他
好一隻華舒福 贏來榮譽放甩馬
好一隻華舒福 單刀散Keeper
好一隻華舒福 他只是個孩子呀

右給左給 帶來了好年華
又推底線 倍覺景致如畫
xG數據 人盡暢懷
曼事勝意 無牽掛

咁後生仲迷曼先難得

佢嚟到就唔洗睇M9 R10啲敗家射門

Google搵唔到類似嘅新聞

真呀, 經歷過費蛇光輝時期都話, 後生竟然迷曼

連牛幾有cult味

其實幾核特

其實我開始鍾意曼聯嘅時候，就係費格遜最尾嗰幾年，叫做可以經歷過少少光輝時刻啦都見證隊波拎過兩次冠軍同見證住鄰居絕殺QPR，最後屈居亞軍
但我信呢到都一定仲有師兄好似我咁後生嘅因為我身邊都有friends鍾意曼

另類型格

丹尼爾占士我祝你身體健康心想事成萬事如意龍馬精神有得出場

連牛其實幾cute

當冇女既有到

過兩日就雙重打擊

見住你問而家仲book唔book 到14/15號既酒店

而家已經冇左班老鬼問問題
啲咩迷朗隊定反肥西
迷羊定迷Lin 果啲

原來成班都已經清走哂

我明明祝福緊你

咁單身嘅巴打絲打，新一年祝你哋一定會搵到另一半

星期日又可以點人數

牛年留名

完全唔記得情人節

清同我差唔多喎
我係08歐聯冠軍開始睇 嗰陣仲係小學

08年仲係小學
我真係老了

我遲你幾年，我係10-11個季先開始睇，嗰個係亦都係小豆加盟嘅第一季仲好記得嗰季歐聯決賽輸比疤，btw ching我估你應該係90後？

朴住睇

我98-99開始跟老豆睇
都係90後

我00年 所以見到上年dse先驚訝
好少可細過我 都咁自虐睇曼

我應該遲呢到好多師兄好多好多我諗呢到應該好多師兄都係碧咸年代開始睇或者雲佬丶C朗時期開始睇
我00後

又唔係咁講嘅都有好多00後鍾意曼聯嘅,有時IG見到好多嗰啲page都係00後開，不過佢哋應該係雲高爾教緊嘅時候或者莫耶斯嗰陣時開始睇
不過有樣嘢係真嘅，00後多數係軌or鏝or疤

我係伊巴個時先中意曼
無見過愛隊勁過

我都係

Hi Ching

而家啲後生個個迷猁疤

初3赤口不宜出街

識有迷拜阿利

猁應該唔會啦，過去個10年咁嘅樣，係近呢一兩年先叫好啲
如果英超嚟講，身邊00後真係多鏝同軌
其他聯賽嘅話，應該係迷拜同疤
Btw, ching你都係02年？

我身邊都有迷阿同蝗，反而冇乜後生迷蛆A米國米嗰啲
不過我身邊有個鍾意PSG

樓下街場都見到有幾多細路著曼
鄰居都多咗人著
猁狗比起以前係多咗
又唔算係好多
車就冇點變
熱都開始見到有
阿就真係少咗

psg都有

我識有個00後迷妓

咁ching你係邊年開始睇

摩三

好難得喎個季開始睇個季仲要開季麻麻地
即係18-19?

以為自己椰子雲一開始迷曼已痴線
估唔到有手足仲痴得過我

係
仲要第一場就係猁狗3-1送摩狗上路

真正迷係PSG反cup嗰場

不過嗰季最好睇就係3:1反cup 鈀，個場好撚熱血

各位新年快樂 身體健康

我嗰年心水係作客反cup蛆狗
馬達叔叔入靚罰球
psg嗰場其實踢到成pat屎咁
係對面自爆送大禮

傾搞到好似弱智咁

睇見都發惡夢

仲係零冠

唔算成pat屎啦
記得個場去緊日本旅行半夜起身搵link睇

希望摩daddy可以搞掂鏝
不過而家隊熱狗真係冇咩可能贏到 甚至守到鏝

有機會嘅

好難啦，依家既熱刺已經唔係季初個隊，無咩希望

keep住用dier條垃圾就有機會456

勁過晒福馬

條街冷青到...

Barcelona, Juventus and Bayern Munich all offered Shola Shoretire a proffesional contract but he was convinced to stay at Manchester United after a talk with Ole Gunnar Solskjær about his development path [ESPN] #MUFC

林皇

睇左講支那話條賀年片未

好勁?

link?

要pin啦

柒到無眼睇

原來曼聯球員段片無講蝗語, 剩係出殘體字幕已經好好

買到Son取代馬仔 可能還係榜首

成班唐仔

MK Dons manager Russell Martin: "Ethan Laird is a great character. He has real enthusiasm and real confidence in his ability. We speak to #mufc regularly where he needs to improve on and where he’s getting better. I’ve no doubt he’ll be a really good player." [@MKDonsFC]
借多d比佢地

真曼

凱晴

好波

巴打我地同年入魔wor,不過我係08年年頭

講得好好

祝各位巴絲牛年身體健康心想事成萬事如意大吉大利

29歲不了，而且重要全勤，一定比daddy用到殘，要買不如一野轟落去買夏蘭

好想同佢交流波經

墊左好厚pad

大家掛住過年，無人記得朗隊倒掛十周年

在心中

我今年dse
好撚緊張

#mufc will prioritise signing a new centre-back in the summer. Solskjær is keen to sign a partner for Harry Maguire with Jules Koundé, Tyrone Mings, Raphaël Varane and David Carmo on a shortlist #mulive [@RobDawsonESPN]

認真温書啦 唔好好似我咁到考前一日仲追星睇波

唔好再睇啦，考完試睇我曼踢歐霸4強好過啦

屌一樣

牙冰

快啦屌

當年未到12月已經疊埋心水放棄唔考，嗰個年代仲係AL

祝各位曼迷子 身體健康 心想事成
光復香港 時代革命

曼區已死

牙晴今日咁紅

俾心機溫書真係要考好啲，同埋最緊要考嘅時候一定要定，緊張就碌柒
加油祝你直入A1

牙晴好紅

好撚辛苦
好似溫極都溫唔晒咁

DSE 好小事的入到大學你就發現1個sem教嘅嘢等於你三年學嘅嘢

已經冇半夜睇 睇重播算
啲時間咁閪 唔洗考都未必頂得順

都係嘅 特別今年應該易入啲
不過我哋今年考個啲都好唔著數
如果垃圾政府咁啱考個日封我個區 就要計學校mock result

有冇話想入邊間/邊啲科真係了解清楚先揀，唔好好似我咁入到去先知中伏

Hku/City/CU 嘅science 揀bio

Mings躝啦

加油有諗清楚就好了

讀到上黎先覺得自己學校好on9
教哂書之後都仲要繼續返學
嘥晒啲時間 比學生喺屋企溫仲好

乞食之中嘅乞食 除非你有信心讀上去/做到老師...

逆Sir

我下年DSE
已經好緊張

你係中學雞咩 好似見到你係最區好多年

我後年DSE，唔知點算好

我今年升中，好驚入band 3

band3好呀，d女正好多架

我下年呈分試 好驚考得差

我未發育得米三, D 女幾正都無用

d女痕起上黎理得你米幾

入我果間, 照住你

？

我條J 同身高成正比

我幼稚園未畢業 小學揀邊間好

有口架嘛

呢個真，幫推

又25

元朗同葵涌都有特殊學校

海狗需要多啲

你兩個一齊入筷子啦

佢已經返緊啦

有冇人同我一樣覺得尼馬同佢個妹有路

唔駛預我

唔怪得近排唔入嚟

有路就直接佢搬左去巴黎啦

時間過得真係快

日日屌都厭架嘛

SHAW 個頭想點

假髮嚟

差咁遠

以前好靚仔

Pogba張卡咁嘅數值點止55

小豆時期留意我曼新聞，摩二先第一次開始睇波，揮手

應該係啱啱青訓升上嚟個年，應該係FIFA12

其實唔算有入肉攻勢，只係勉強守倒+對家派膠完全-6 + 士氣波

星爺都做埋agent

發覺sob把口都幾勁，個個傾一傾就話加入我曼 / 留曼

但四個大數值70+，overall得55

我小學果陣拎左阿爸個email註冊

咁FIFA嗰啲logic不嬲都鳩鳩地嘅，我哋作為玩家就唔好期望咁多啦直到而家fifa 21都仲係鳩鳩地，點都會有啲球員係overrated 同underrated

你收皮啦

逆蛇惡到...

假得滯Sor

我係轟狗摩一果陣開始睇曼
果陣俾摩蛇屈機都支持

如果係嘅話Haaland踢緊我曼啦

FF下 買到佢, 加個中堅,真係可以談冠

我到而家都唔知佢同vdb傾咗咩呃人來
簽嗰陣vdb interview 話決定加盟之前同sob傾過 話sob好清楚講晒vdb有咩特點 來到會係點用佢 用佢踢咩位同點幫佢成長

撚就得一條

係因為木9唔肯再同肥佬做生意啫，sob親身飛埋過去挪威定維也納定唔知邊度傾

Shaw呢張相好深印象

扯咗傳曼聯又有強援加盟

C朗 卡叔 SON

三老

兒子後生好多啦

記得考嘅前一日追嗰隊有直播 然後直頭冇温書追live

比摩狗chur 一季老三年啦

幻幻

白lin無變過

正 漢拿巴真係啱打 似妓隻smith rowe

麥湯先冇變過

我講數值

白lin冇賓咩加版本?

BRUNO 以前個樣仲心術不正

羅渣士確認，後衛James Justin重創膝部ACL，今季正式報銷，預料將要傷出6-9個月。Justin今季英超為李城打足每一分鐘，而且屬於難得嘅後場通天老倌，左右閘中堅甚至左右中場都難唔到佢，十項全能兼且表現出極高質素，重傷絕對係重大打擊。

慘

真是甜

好慘下

表現越打越好 都幾可惜

支那旗

果陣嘅曼聯場面大概踢成點

人地話轟狗摩一wo

唔係問曼聯場面咩

係啊，2004-2006俾車一期壓制個段

仲要ACL, 好返都未必上得返咁好態

點解李城成日出到勁人

所以餅爺po錯

新一年就柒

明明以前嘅餅爺唔係咁

摩狗又捉鬼
今次係bale

係唔係收得皮

年紀大機器壞，對眼麻麻地

FPL佢都攞咗好多分

馬狗宜家有無咁高能力值

Mourinho said the player had asked for a scan after missing training on Monday before Bale stated on social media on Tuesday: "Good session today."

"It was a contradiction between the post and the reality," added Mourinho.

daddy

UT 巴打，lv30 有storyline Januzaj

真係好初無借到

條友已經無心踢波

佢最 top 嗰樣就係爆速
就算有心都好
年紀同成日大傷
去番 top fit 時嘅 50% 都無可能
皇馬心諗慳到一半人工真係偷笑

Fm原來有var

fati jones勁到癲

全曼隊要揀佢啦

我今年考小三tsa

咁大件事無人講

Fati on9卡

浸柒味隔住個mon都頂唔順

熱刺仲要係訓練場附近整左個golf 場俾佢打

sob

爵連已經貼咗

#一碌鳩

條友似係熱狗買利古朗嗰陣硬食豬頭骨

所有德甲球隊啲球員都係拜仁私家雞

咁早搞掂upamecano
依家要大把人爭隻kounde

遲啲應該簽埋慕遜加柏個Neuhaus

肯定簽左啦咩

搞掂personal terms
又有release clause
90%去硬啦

我記得對上雲拿又係咁吹，但係而家去左轟

thank you and goodbye upamecano

屌你老母又去拜

餅爺，咁要打少啲飛機喇

堅尼都開左ig

U23 3:0 支那妓
Harvey Neville 入波

下個就到夏蘭頂利雲度夫斯基

梳b牛年第一日食左幾多條女

從來沒有 從來都沒有

又係一早紅牌

U23 d失波係咩事，我曼d青瞓中堅真係好唔掂

咪同一隊一樣 前面入到波但後面係咁失

U23冇Amad

星期日

真係所有德甲球員都腿張開要去拜

我都係入到先知中伏讀到想quite 埋土

係喎 咁撚醒

上1隊啦

係未俾米卡李察士水佢開

Solskjær: "He [Erling Braut Haaland] is doing incredibly well for Dortmund, so we'll see where he ends up. As a Norwegian and someone who has worked with him, it is of course fun that he does so well." #mulive [vg]

Amad Diallo is not with the u23 squad due to illness. #udlatest [@CharDuncker]

琴晚18歲嘅bjorn hardley係u23 debut咗

Hea踢就得 咪傷

簽佢緊要過辛祖

而家曼聯需要一個高大中鋒 U23踢得好都係靈活型
推青訓上來 賣鳩左Hea馬好過 再加錢買下欄

簽佢真係俾到壓力福馬

啱啱用fm簽左佢 係勁嘅

踢咁密又傷

屌那星以為場波今晚

烏柏美簡奴又去拜

如果5000萬鎊左右買到Sancho 絕對係good deal

希望襯今年多狗無歐聯，無錢情況下，打劫到佢地

50m大把人爭買啦
我估都要80m

今晚撐李城先

代表國家邊會hea

和波最好

80m就自己留多年算啦
總之一定要Stronghold 120m

支持下daddy

屌 下個到 下欄

德甲真係垃圾聯賽黎
D拜仲可以係到打飛機

有時真係唔可以話唔信鬼神

我估60~70m

咁拜出到去都贏到

記得夏天既時候呢度好似討論過點解果時唔一野轟落去烏柏美簡奴度，到之後可以用違約金去簽既話就唔會夠人爭，唔知依家算唔算俾爛時堅持覺得要一野轟落去既巴打講中了

全部球隊供養一隊波
04比佢免簽左個龍同哥列斯卡，而家降班咁濟

咁04 on9姐

其實係德甲成個生態好差

木狗成個夏天淨係識追辛祖同幻幻
vdb唔係沙爺應該去左鍠

堅尼開ig

雖然德甲生態係成個聯賽供養一隊拜

但下面D 隊好似都好多人入場既(當然唔計今年)

呢件唔要冇損失

黑鳩中堅無邊個係有腦

係德國人好團結，唔係唔會唔比外資入黎玩
不過長遠黎睇，對個聯賽唔好囉
拜仁拎埋今年，好似聯賽9連霸
今年連fox都唔播德甲（當然疫情有影響）

球迷有話事權自然多人睇多死忠
不過國外成績都唔會太好 除左拜仁因為聯賽成日可以留力
早幾年拜一失分 前列都會同時失分 誇撚到傻

本身以為rb打破常規 財團控制嘅球隊會抗到拜 點知啲主力都係走去拜

真啊 出到歐聯派過幾獲膠

因為bubble policy嘅關係，u23同1隊係會分開晒
分開訓練，分開更衣室，分開食嘢，總之所有嘢會分開2班人做
亦因為咁，升降隊會需要球員前後各隔14日quarantine，所以佢會好小心處理升1隊or降返落u隊嘅決定
i.e. 升咗就好少分身落去踢，降咗就好少會去1隊踢d垃圾場次

By Sob

冠軍保證

只許名宿玩ig

堅尼用ig

佢睇左自己fifa跳舞條片

米卡比佢睇
好好笑

黑鳩中堅信唔過 + 曼聯德甲兵下場

伏硬咁滯

係啲濕鳩page見到蘇斯克查有五大中堅目標（包埋烏柏美簡奴），個名單入面好似有

維拉既Tyrone Mings
布拉加既David Carmo
西維爾既Jules Kounde
RB既Dayot Upamecano
皇馬既Raphael Varane

就咁睇呢份名單上既人選，入面既人好似全部都係黑黑地

去到邊都捉鬼

Gareth Bale: Jose Mourinho questions 'contradiction' of Spurs player's social media post

免簽香港中堅羅素算
黑鳩好撚伏

除咗布拉加嗰件唔識，其他全部伏味濃

但u乜乜乜 都係因為有解約條款啫
同埋多蒙特都有份劫其他德甲隊啲主力
只不過拜仁本身歷史同地位對於德國佬嚟講 真係無得輸
你想入國家隊 最好係拜仁
呢個都係德國咁多年實力上都算穩定嘅原因
平時夾開都係個班
唔會好似英撚咁 鬼打鬼 隊隊有仇咁
對於個國家嚟講 其實德甲個生態係保證咗實力

werner都傳過去拜
不過日日係德甲見住佢點柒
拜狗亦唔係on9唔會上釣

呢件根本係要簽reguilon而硬食既副產品

諗咁多都是Ramos算啦

而家反而老幾最信得過
睇下卡雲尼，施華

都要睇人嘅
你睇下阿森納隻Willian幾貴

宜家球星真係愈黎愈小

Joe Hugill signed a professional contract when he turned 17 and a second deal is believed to have been agreed.

[@samuelluckhurst]
#MUFC

welcome ramos

bale不如退休啦

比ea呃左3萬，出完隻lb大佬，而家出隻rb

上個禮拜一早講咗會出

自己柒左無為意
幾時先出隻勁中堅比曼聯用

出咗啦，prime Rio + Blanc/Vidic

Rio貴到

講我？

球員唔選擇出國番返國內聯賽班霸係正常，而德甲其他隊唔係冇錢既，你睇多仔近年啲收購都唔平，但高價簽返候姆斯，跟住又高價搶英冠神童狂出刷人買，加陣仲有隻16歲又話妖人

問題係你成批咁後生點穩定夠拜仁抽， 久而久之拜仁keep 住強勢，啲球員未多去佢度， 唔似英超幾隊多隊平均分散，中下遊球員有幾隊揀唔會集中一隊

佢個種踢法無架喇

唔入好過啦屌

麥撩倒戈入波瘋衫慶祝

今晚剩係想曼城、利記都失分

唔理和定輸，我要佢地失分

始終德甲轉播唔夠英超
球員想搵大錢，又唔想出國就一定去拜
多就破過一次產，用錢用得好小心

daddy近排運勢麻麻 難啲喎

平平地咪vidic囉

之前7 token 正常都會換

有咩球員會唔想為國家效力

猁終於出個真中堅

同主帥嘈完個堆 法國好多

係因為替工法賓奴都傷埋

有冇人睇緊u18 啱啱我曼有人受傷踢出界 但鏝冇讓控球權 入埋波 不過佢地都讓返我地 比我地入返球

做咩唔出英冠果件

OwEn仔
用堅尼啦

冇晒錢啦
Owen係播swap icon抽番黎
有錢應該換bruno

正正常常都唔會
起碼shaw唔會

有
俾麥撩帶埋帽

Rio 呢？ 冇Rio玩咩真曼陣

內文又話會稍後續卡叔

蘇恩祖

多而家好醒
擺明做selling club

對攻

隻ranya勁唔勁

沙拿

福style

冇吹12碼 球證大獲了 冇得搭飛機

猁前面個三隻今季差到

沙拿插撚完水未

華迪 反越位攝身後真係好勁

U18?

馬達唔續唔奇
卡叔唔續又要諗前鋒

祈求daddy 做90分鐘好人

咁快換人？

蘇恩古好勁 李斯賣唔賣

又傷一件

文尼

Thiago又傷
破璃到

要evans 仲好

文尼狗呢下無牌都痴撚線

個個fofana都爽

Sorry睇錯

點守得住曼城

個個米拿黎

神軒d過頭波咁準

麥撩4粒

佢同hugill 屌打馬狗

想知西西點睇呢下

做咩
我係呢個ac另一個user
曼迷黎

猁狗逼得咁勁cls

呀叻上身囉, 可以點

星字撲救
懷念舒米高

d球員唔知點頂
下星期仲要r聯

猁狗㩒住李城屌

今晚係咪有lightning round?

Sor 錯post

講神軒會比人屌

艾猁臣撚波未

蘇恩古都有人j
又慢 波底又差 比人逼就唔識踢

珍
買完80m 仲唔驚

龜都有人J啦

泰亞高施丹轉身失敗， 搞笑

今日隻麥迪臣仲垃圾過lin

麥迪臣真係好似般奴
連西波方面都一樣

靚仔過般奴啦

同意

Kounde Upamecano Varane點都好過依家正選嗰兩件啦

上季李城唔係靠佢咩，臨尾唔係停賽佢地未必跌出前四

vardy

Kebab

呢球傳得好靚

福狗唔會有呢啲波

華Dee
不過呢球波已經好過福馬

上季李城過左聖誕 佢都比人睇穿曬
隊隊都針住佢黎逼 變左炸彈咁喎

華迪又差d

明顯係伊雲斯carry佢姐
麥佳亞條撚樣一無9A照著廢撚到

岩岩走去search. Mc Tom 得79
無撚野呀嘛

舊嗰代球員啲個人能力係好好多, 依家新嗰啲多數練戰術體系多

10A好憎猁狗

2個都廢

睇黎得雲比先守到文尼

Vardy

屌你華dee又唔入

華dee

和波🙏🏻🙏🏻

華dee牙福上身

Fifa係痴撚線
綠木今集仲未有game樣

on99一推就過龍門啦

牙福波都拎唔到喇

開季79差唔多啦
之後出左1張if 已經上到82
之後仲有張特別卡86

仲未有卡叔先痴線

明明有模組
Career mode有球員樣，唔知做咩唔出卡

廢撚到 用shaw 7chem打cb好過

好撚好用喎

而家vidic拍7chem telles打cb
其實我覺得大帝勁，但都唔值180萬

慢到仆街 食完shadow都係食塵

打fifa就係正選Bruno, 後備Maddison

9a臨尾報恩保送曼聯入前四

佢貴在法國同5*skill

之前我打開一快一慢

雲高耳正仆街
賣撚左9a

5*skill但用起上嚟唔好扭
不過真係好鐘意佢

btw77pace算係咁

9A能放能收
莊士東條撚樣聽日咪撚玩野上身

Vidic最大問題有時會發癲，開紅河比人
其實rio點解咁貴，睇數值同蘇甘保好似差唔多

開game就得 宜家2隻都要快

搞到宜家要用死杜狗

勁好用

sor
上月已棄game

當年佢自己派膠就屌迪基亞
你留埋我嗰份

上幾集係模組屈機
呢集無玩唔清楚

我不嬲話留

莊士東心諗福馬下下射龜點避呀

Soyuncu啲魯莽衝搶錯一次就好大獲
Amartey廢撚到

Own goal or 送12m 咪duck

Happy 班尼斯入波未

17-year-old Charlie McNeill scored over 600 goals for Manchester City at youth level.

Last year he joined rivals United for $1 million.

Today he scored four goals in the U18 derby and celebrated by kissing the United badge 😘

佢好似係真曼

班利狗不死
痴撚線

和波最好？

李城和左又要空難

嘩

李城渣架

屌

李城lan la

福馬都得啦

費綿龍勁到

估唔到係李城幫猁起機

預咗李城比人入
遲早234

沙拿原來17球
佢就真係刷入波

Amartey 條垃圾食屎啦
成場無一腳好波

猁狗中場塞死人 左右翼淨係各打一個
我係李城就兩翼兩閘中出佢

旁述：Year of the Ox! 我哋睇吓張柏倫Oxlade Chamberlain

李狗打我地又咁落力

慈善球玉唔炒單刀贏左啦

9A放晒水喎

和波好

SUPERRRRR

offside

屌又詐糊

Amartey食屎啦

無off

Onside

nigga真係好撚蠢

i love VAR

ONSIDE

又要空難

笑死呢球

go pro又有野屌

個加拿大冇越

贏埋la diu

其實真係好on9

件泰呀高幾時斷腳
成撚日出腳撩撩撩

今年痢d var全部都輸蝕既
係未冇過數

怨婦：var空難

安東尼泰萊

平常心

明做你,吹呀

李城又要空難了

但睇番廢明奴隻腳係後咗

Var

VAR 又撚狗

Alisson

笑到pk

笑死

好柒呀媽

笑死，輸埋

笑死 又派膠

龍門又派膠

笑撚左我十幾廿秒停唔到

Alison

個雞巴

世一阿里遜定回塘迪基亞

佢做乜撚

ON9 龍

無得和波

正呀喂

卡利奧斯

正

和咪好

踢到佢無晒信心就啱

要空難了

笑撚死

又腦震盪？

alisson好波

傳說中世一

Alisson要被空難

華Dee 好運 執叉燒

on99做乜9呀死猁狗

唔講應唔應該出 呢啲波正常艾猁臣要叫

Alison又要空難了

換龍啦

送死猁狗一程

猁狗打我哋又咁落力

李城空難兩次

又派膠

呢球救得好靚喎

利記龍門既命運

咁都救到

猁狗

新。Karius

你自己廢怨咩

呢球又救到

最衰兩輪都對哂
踢曼時又上哂身

想知會唔會搞到fantasy既沙拿狗無bonus mark

冇q用
都要空難架啦

痢不單行

猁狗個龍都算勁左2季
又黎歐冠又拎英超
算係咁啦

嘩柒完之後 咁撚勁既 連救兩下

Ask u to carry us not karius

屌差啲3比1

溝通問題啦 無話應唔應該出既
NEUER咪都係咁踢

福狗廢到

廢到

好波呀

柒撚到

已經3:1

真係要買占士麥迪臣
唔錯

崩盤

個新仔中堅包哂offside

痢

我地同李城互換啲攻擊球員

唔緊要都係3:1

goalllllllll

班尼斯依幾球幾有信心
福學下人得唔得

有痢可圖

3:1 痢仲諗住追和

點解我地會入唔到呢隊猁波

cls唔夠10分鍾崩盤

有B費又買個主力點排

華弟個勢似準備唔入就屌佢老母

最想佢地打和

果陣alisson無幫手

因為前面係福狗馬狗

傻鳩痢

買埋啲垃圾中堅返嚟 抵啦

我慢左
今季死猁狗咁撚弱都入唔到佢波
牙福馬狗依啲要雪啦

係咪我問題

覺得李城D 2打2同半單刀高班過福馬好多

完場高普又可以賴啲咩

Barnes幾勁 唔會做多餘野

幾撚冷靜
俾福呢球一定又係左cup右cup
最後俾人撬走個波

因為個陣仲有2件中場當中堅用
今場出新仔就出事

無啦 痢狗跌出前四就最好睇

要隻barnes正好多

打包Barnes 占士麥迪臣

睇住利狗倒嘔返兩球真係好正

真 高福狗兩班

唔係
福馬垃圾係事實

賴 傷左個世一中堅VDD

呢啲波 馬福 9成炒

4-1 ok???

人地前面唔係黑腸 用腦踢波

行緊多仔條舊路

都唔知有咩好笑

呢場波掂呀

佢地打左幾年反擊
依d2打2 一定練開

前列大部分正選前鋒把握力都好過福馬

Tielemens今日一定MVP

根本衝左2年班兵已經去盡

福馬真係好廢

啲基本功好似紥實啲
其實依啲波攞既第一下再加推既第一下對個單方既處理好有決定性既影響
往往我曼啲年青球員喺依啲細節位就一直無乜進步

垃圾果然係垃圾

終於唔係Nigga

5-8果d都有機會好過

Go Mu la diu

BIG 6 無邊隊既前面會差過福馬兩條友 最近應該就係車狗既雲拿

VAR如果唔係1-1嗰球冇offside佢哋唔會崩盤

屌高撚埋頭 和波咪好 屌你垃圾猁

我地件占士都係無乜腦

西西狗又準備跳制了

垃圾猁

屌撚埋頭 和波咪好 屌你垃圾猁

柒到彈起

傻福呢球處理有兩個可能
1 左級右級比人後追射唔出
2 鳩ban省龍門心口

咁就搞到巴西1號龍收皮

有料個啲好似上曬u23
點解佢重踢緊u18

跟本個球個球員影響左龍門
應該唔計

通常都柒開有條路

真係多仔翻版

Alisson 認真要坐下bench

阿早安死得仲快

Hugill都唔係啦

我福注重花巧野多過基本功

下場熱加油

花式自殺？

馬

1. 第一下唔推, 一定hold實再過, 但過唔到
2. 推, 射但龍都唔中

件kabak 曼區係咪都有人j過

翻版Daddy

仲衰過DDG

兩條廢老真係好搞笑 成日互串

羅渣士是無辜的

傷既傷，無態既無態

摩狗就收皮先la
人稱摩3季比佢都衝唔到一季

仲要今年賽程仲密左
場場勝利十一人一定收皮

死猁狗輸波唔識反攻
無啦

條友推波控波永遠都要再修正

迪基亞用波唔叻 通常都唔太敢咁樣踢
所以好少會好似alisson 咁樣柒

傻閪曼聯啲反擊打好啲嘅話，聯賽果場贏到痢狗啦

大家做三弟都咁開心

咁又唔好咁講
高普幫猁拎歐冠英超
已經超越左人渣士

平時要派飯
練波
不了

都冇越位

開心到癲 見到猁狗收皮

仲有好多場都係咁

始終會老既
單係前面個三件 都接近30歲
質素當佢地keep到 但體能每場尾段仲谷唔谷得起都成問題啦

人地Barnes知道自己腳法差就將勤補拙下
落力啲逼 落力啲搶唔做多餘野
敢講天份馬一定好過個Barnes
但心態真係決定一切

新正頭有垃圾猁賣笑

好正

爽 咪一鳩樣

心態決定境界

李城嗰場分半鐘嗰球頂好少少已經贏左

睇住李城隻Barnes前兩季廢到on9 而家踢下d簡單波仲勁過福狗

真，高狗勁過羅渣士

渣土勁在年年賣主力都keep到咁解

死猁狗可唔可以一沉不起

好彩無買泰亞高
又慢又柒

呢個都係

嗰阿諾防守好撚廢 仲吹到話世界top幾右閘 場場都比人撚

人渣士 完美報表

算把啦 次次角球對家都針住我地個龍呀

上季有vvd執屎，今季傷到收league即刻現形

三季鐵人賽之後收皮，同14-15多仔一樣，重金屬足球唔可以長玩，透支曬體能

佢同hugill 邊個值得期待啲

變三弟了

成日都話馬天份好
足球咁多方面 佢淨係得扭同射
唔好話入攝 搶頂 連基本嘅傳同走位都冇
天份高係邊

我地隻福簡單都未踢好，學人花巧

vvd係要收咧阿??

我講係下三路

一守死你d燒味就收皮 high line下下俾人打穿

Both
福馬落u18

泰亞高好似出親場利都會失分
勝率極低
黑腳黎

痢又送分 搞到我地第二都冇埋

Fukpanda 冇腦仲走去學C朗一定收皮

呢球真係

今季唔會見到 傷完出番黎 再操都完季

出番黎仲要唔知踢唔踢得返起

上場已經俾人發現左啦
基本利條防線係打vvd一個

so要拎個盃仔續命
唔係下場會似猁狗人渣士咁

冇計，羅渣士要硬食隻死英狗謝拉特，高普就終於擺脫到謝四，用一啲真係有表現貢獻既球員，冇哂老屎忽護照撚球會契仔，未有成績囉

因為佢前面仲有個

多謝利狗

Hugill 企穩左 u23
應該勁啲？

閪布朗都贏唔到 坐咩第2

無既其實好主觀
由debut一嚟就撚痢狗去到今日咁
個trend完全係向下咁走
第一季既馬係好sharp

今晚全力支持daddy

咁搏

當年竟然當入波
其實依球應該當無效

我哋錫菲狗刀輸

錢係咁贏返嚟

今季有人柒過麥龜攬低隊友

出到個陣可能都冇得爭前四
專心下季

想知有冇因為呢件事改例

一黎無教練識教
二黎條友遊雲

我曼新神鋒

黑氣石

佢咁大個光環真係完全靠第一場撚痢狗
之後基本就同福依家一撚樣
場場比人屌 但又得閒整幾腳靚遠射執幾粒
數據一季加埋入1x球 但比賽內容係垃圾級

最好猁狗下年衰到踢歐霸

12m

改左唔俾拋波入球場

同t一樣

最撚有趣原來係猁狗球迷拍粒波落去
所以呢隊19嘢由球迷 球員到領隊都係垃圾嚟

就黎要叫返法碧

又唔好咁講
第一季佢真係過到人, d 左右腳幾快下
把握力就一般

依家隻腳25歲就生秀

硬係覺的佢地柒柒地

咁靠福馬帶起我曼真係食得屎
教練點tune其實都好重要

寧願佢試hugill好過繼續用馬災

誇張啲講 同馬捷達一樣 都係第一場光環之後都係廢既
馬係上年叫入得到波既 但真係太唔穩定

咁又誇左
佢第一季carry
上季都隊中神射

17歲炸 邊黎咁多朗隊

其實Hugill去到U23都未上一隊 其實係咪真係差唔多已完
真心唔太熟想問下

得第一季同埋熱身賽對皇馬撚Carvajal個幾下
撚Carvajal個場以為佢個季會番生
點知一開季又柒

Hugill係17歲only??

輸完又輸 坐咩top 3

猁狗笑死人5分鐘三粒

03年出世

最好踢唔起啦
人地沙狗當年都話 梳爾唔好踢番起

試vdb 先

球場內垃圾當死物
應該計既

上季真係射得好咩
上季前鋒入面得佢 福狗 同綠木咋
長期係同福狗廢鬥廢

咁應該有得期待下

得就上埋一隊操啦

排緊隊 太撚多人

嬌=新傾

咁都叫聯賽入左17球啦
第一季都真係carry喎
今季柒還今季柒
抹殺哂以前d功績有咩意思

上季般未黎 14 15廢鬥廢 普巴又傷 當時係靠福馬輪流入波救世既

見有人問麥撩同牙嬌有咩分別
佢兩個之前U18同場
多數都係牙嬌正前 麥撩踢右
牙嬌組織力強過麥撩太多 可以踢到牙傾咁俾右路既麥撩入攝

車仔西咸贏波死猁狗要跌落第6

唔試點知變唔變到朗隊
最多唔掂咪擺返去u23
福都好似17-18歲就踢一隊後備？
卡叔就照踢返正選中鋒位先

依家分唔到兩條友
好似兩個都係高大瘦到仆街

v92依啲痴線佬一定俾佢地上一隊正選

上季佢同福嘅數據係唔錯啊 但踢出黎嘅內容係咪真係數據反映到出黎 大家心照啦

福好似冇踢過後備 一上黎就因為班前鋒傷曬打正選

我覺得Barnes呢啲黎我曼仲實際
可以打反擊，又可以9981

Barnes不嬲幾勁
其實入得過
仲要英人
不過打左邊好似勁過右邊

係有D似
連技能點都似 都係把握力唔錯
但點解牙嬌跑先d 就係因為佢有現代前鋒需要既組織力

其實咪就係占狗強化版
打密集咪一樣唔強

FF咁馬9可以坐後備

打密集靠葡一招，「心術不正」加啦

17歲踢u23喎

隨時落到第9

V92從此打哂飛機
但福而家成長都停頓咗
個腦成日諗點派飯點扮c朗

呢個珍
好似

一陣熱狗羸就好
下面爭四愈亂愈好

利物浦輸波，好！

上兩年啲利狗惡到生績咁，又空難又盛
有咁耐風流⋯⋯

我覺得佢係俾摩狗害左明明一上黎啲入攝意識同走位幾好

睇袋已經坐穩利華正選右閘

講到唔關自己事咁

猁

快手買埋T狗🙏🏻

估唔到佢爭贏frimpong

以前都有花巧野
但用得實用好多
而家就用到好似表演咁
寧願佢變返以前個識搶點既福

拉膠做唔做到
C7 廸維斯 月巴西 三叉戟反撃、爆破種效果先？

拉大位9 ban

本來以為佢已經二字頭

反擊D決定永遠錯撚哂

幾好仔 走都冇屌sob

得個高字
個身唔夠厚 個膊又核突
係u23練多排先

繼續高普帶下季降班位置啦
啲踢法太傷球員

Hugill McNeil 兩個係fm都係咁入波

明顯sob 個save 冇啦

屌 以為關以前阿狗隻肥邦咩事
本身諗緊點解爭贏晒bender arias weiser
原來呢3件傷晒

重演多狗排包尾一幕

同鏝上季一樣無哂中堅
今季鏝買返兩個中堅即刻返生
變唔變多仔排榜尾真係睇老闆放唔放水俾佢買人

u23無咩邊幾個20歲up 你成日係呢到見到個名嗰班仔 直頭有8,9成都係17歲

就係傷曬三件先平平地執睇袋頂住先咋
唔係貪睇袋啲乜 真係差人睇袋咩

因為arias傷

不過賓達兄弟都退休

完左今季就退啦
當年吹到依兩個德乙仔未來德國領軍人物
點知最後邊緣人都冇份

搬泥起機

不過bender退休
arias借完可以退貨
繼續同weiser frimpong爭下

見到平手盤都估水狗幫人起機

一年英超一年歐聯，輸多幾場就要炒
ynwa

成隊球傷左半隊
新買個啲救兵又傷埋
咁都比人屌到仆街
重要係球員派膠 唔關戰術事

唯一高普比人屌就係死都要打433 false 9唔肯變，哥狗就真係敢變又有新戰術

我地03-04年都差唔多
rio 禁賽, 堅要用加利仔堅尼頂
so蛇秒傷, 雲佬啞火, c朗鳩扭
未有朗隊

都唔係咁講 啲人今年咁易傷都係關高普事
高普個套都係啱玩幾季衝冠
要長遠起碼要鏝鈀咁無限錢比高普買人先掂

唔穩定都死啦 踢到無心戀戰咁 早賣早走

黎曼啦
希望木狗今次唔好present曼係成人迪迪尼

近年big 6黎講拎到英超歐聯得佢一個做到ja, 話之佢之後降班la
比摩狗教, 落後20分亞軍都可以打飛機, 比佢教足六季真係英乙見

啱呀 佢個套要瘋狂逼搶 好哂體能
上二季拎到英超同歐聯 冇人傷已經執到
上季武肺 搞到賽程密到 今季黎料

最重要當時啲決定好簡單，好似對阿狗個波滴落黎未一嘢對住個龍抽埋去， 唔似而家又控又cup 睇撚到個人燥。

唔止摩狗害，曼聯要做星玩鳩謝佢姐，又要佢做波，又射罰球，好撚全能咁，邊有咁撚完美呀，呃細路就有

so9 短期內邊會炒

摩狗衝個無人爭既歐霸夠傷半隊
果陣咁多人迷

高普拎完歐聯英超, 打左5季半先傷都叫執到

痢邊有可能短期炒高普

高普上次喺多狗好似係自己走

好似岩岩續左約?

哥狗個班人腳全隊23條友 23個都國腳級
依啲咁嘅球隊依個世界有幾多隊
高普依家傷到你三叉戟收起一個都冇第二個掟落去

所以轉咗行去派飯喇
呃哂班細路捧佢

好中肯

佢啲人唔係我曼咁訓練傷喎
人地係實戰埋牙傷 咁都有得賴高普咩

但多仔之前都係咁
谷咗兩季全部傷哂跌watt

其實鏝都有啲咁嘅情況 傷病加戰意冇咁強 但係鏝有無限金錢比哥狗用，減少傷兵嘅影響同埋keep住隊波嘅新鮮感，所以先至可以keep 到下

咁你都要有咁嘅板凳先有得輪換
又要人衝冠 又要人輪換都保持到戰力
同埋個個屌佢得一套 但佢隻jota未傷之前都做到plan b

係呀, 哥狗巴塞之後都無歐冠添
但哥高已經係近年一線領隊

自問la, 拎住v92 摩狗 so9 打5季拎唔拎到英超歐聯先

要高峰之後調整再上打到另一個高峰, 要費sir 先做到
不過有幾多球隊比到20年試

班猁狗屌佢歐聯場太公波仲出jota搞到收咧

成日攞哥狗做standard 吹奏到世一咁
但哥狗咪又係得聯賽屈到人板凳深度
歐聯依啲大家正選實力差唔多
真正戰術分勝負嘅咪又係收皮
重要上兩屆都輸比正選人腳差過自己嘅熱狗同里昂

佢哋fifa人黎 全部冇人理士氣 球隊個勢
場場波都分開計

多狗

落去打歐霸啦

所以你話一個球員無傷無痛係幾咁緊要

話說t chong做乜去到雲達都冇得出

因為去咗布魯日

唔係去左比利時咩
廢掛

150m打包辛祖夏撚比靈含

太公波搞到Jota傷到呢家，日本仔又唔比機會，抵啦

呢到反福先會講佢勁過福姐

搵得高普預左佢2-3季d人就會攰同傷到仆街
佢套打法唔會長遠
反而見到哥帥開始變 重視防守
今季鏝失球好少

Thiago 級數係世界級
但佢集慣後場攞到波會由中間引球推進/打小組one two 向前 由中場做組織

痢狗呢幾學後聲一攞到波就唔經中場 直接交俾兩隻閘斬上去俾兩隻翼 3隻中場用黎搶波/後上攻門>>>>組織

Thiago 引球突破反而格格不入
破壞哂痢狗節奏

猁狗又話要買下欄

咁完美真係得朗隊一個

大家都係得個講字姐
而家諗中鋒第一時間諗起佢

朗隊16歲全盛到28歲都咁多人反

福馬25歲未夠都仲係柒下柒下

慘在好多強隊都追緊中堅，市面選擇又唔多
出名嘅未必搶到
唔出名嘅就要睇眼光好唔好

主席要求點人數

點個早名

在

朗隊好似係28歲成日無敵轉邊先反佢咋喎

無沙夏嘅水晶宮

係跳草裙舞先多人反

跟

咪係搞到費sir眼濕濕

聽日先點啦

仲諗緊做咩要點名 原來又到2月14

雲迪克下季出得返ga la, 利物浦週期性調整姐，佢呢個班底fit 咗3年有少少回落好正常。

如果佢放得走張伯倫沙基利，換一兩個新血應該彈返起

咩叫情人節

平時曼就踢4點, 2月14就踢10點黎考驗下邊個先係真曼

曼區話俾你聽

聽日要扮有女，唔得閒

熱刺球迷準備

睇袋2:0變2:2

20年迷摩

教賓菲加果陣已經迷

連續第20年唔使慶祝

街裡愛人一對對

請問你幾撚時去死 我專登用中文同你講 我真心想屌你老母臭閪 再講多句 我屌你老母臭閪

當年香港時間2月14 Love 正選debut

摩狗又出dier唔出A4 等死吧啦

Me咩事

又冇重播

摩蛇加油💪🏻

第一次好似仲係正負皮差唔多
第2次先多人反
再加落親場成日回後轉邊

咩事

好似chok 到條頸

跌落地係冇知覺定唔敢郁

第二次係幾時

癡線

右一回家

西咸明叔

咩事??

曼聯14 同 2月14 一樣, 已經再唔關事

般尼個mee比人抬出場

2月14從來冇關過我事

你扮咩

點解咁鐘意出dier

識葡文

以為胡師傅有事

其實一隊波有套穩定既戰術好難長期低沉
高普套戰術仲要好難破
最多一兩季休養生息keep住換零件好快又可以返生
猁前線三個仲要當打 肯定未有咁快沒落
我曼想偷雞真係要快手執多幾件核心
前鋒要搵個長遠發展既正選 馬後備料或者賣
卡叔一兩季都退休
右翼又係要有個長期有實力既正選
中場普巴去留要快d搞掂 留就快手同佢簽長約
賣就季尾好賣
後防點都要簽個好中堅頂牙冰 同右閘替補

熱狗條後防想輸幾多球

今年政府打救哂廣大毒撚喇
無得夜晚出街食飯慶祝 又唔使睇人出街食飯慶祝放閃

回左去恩師耶子家啦

太睇少香港人, 上次聖誕周圍都霸哂, 求其有少少燈飾已經塞滿人

雞

鏝城竟然唔出Dias

2月14可以有啲咩事

how about this

love is young, blind and smalling

要班情侶坐街食外賣過情人節幾陰公豬 齋行街9流流咁連戲都無得睇無癮到一個點
有錢Staycation 起碼ban埋室內唔使見到眼冤

係條街度
又要打飛機

人地其他隊真係砌到個11條友都岩位岩戰術既陣容，曼聯就係個別球員唔掂架，要出埋呢個補佢，左補右補出個唔知乜閪陣式出黎

it doesn't mata

原來你中意呢d

佢呢啲變態佬係鍾意喺街打飛機

真心on9 買極都少咁幾個煲蓋
永遠都冚唔哂d煲

唔記得年份
記憶中第一次跳好似話跳去車仔跟摩狗
第二次好似話去鏝城定咩

其實朗隊錯在唔狠下心腸離開我哋姐
佢真係走咗嘅話
一定上神枱

好似c朗咁

一日最衰都係拉莫斯

迷摩準備好威威未

推埋1001

Daddy

加油

曼事如意

推

曼事勝意

年年歡樂
歡樂年年~~

1001

推埋佢啦

助攻

因為木狗話事
你冇錢咪平啲買幾件囉
但木狗搞唔掂咁多deal

而家呢場係現今最強嘅領隊鬥緊
你估下支矛勁定個盾勁

曼事如意吉祥